有無人睇緊今晚 "幫消防員打氣" 個集會？點解無乜人講？

RTHK32播緊

係現場

推